遲到撚報到 維園要人

遲到係香港人 嘅天性
但係我地原諒你
邊個未到出句聲啦
利申 到咗

Push

廢除功能組別 2020雙普選
出咗維園記住再入！

黎緊

過緊海 全車黑衣

coming！

維園寫塞撚死

有無番工撚未放工

jm9有條友係天后提人插隊就左邊？ 維園就右邊

金鐘地鐵站仲好多人塞係月台

塞到爆 lol 排緊入去 但係唔知點出番嚟 再入去

屌 點解唔係叫人唔好插隊

大把人都未入到維園

金鐘

機場趕緊嚟

金鐘多人來緊

721 831 101 1111 1112
岩岩先訓醒....一定到!

啱啱收工 黎緊

然後仲要一大堆行緊去銅鑼灣

黎緊
到左仲見到條友咁講我就屌尻佢

task 1: 入維園
task 2: 去金鐘

其實維園外面唔算塞死 比想象中快
五分鐘行到兩步

Coming

唔好斷啊

銅鑼灣入 天后係出口 唔好天后入

廢除功能組別 2020真普選

光
復
香
港

兩點前入咗去
塞緊未出到去

今日少人到

驚又係塞係維園
打算4點先出門口

今次如果連一百萬人都冇， 咁即係代表着運動結束啦， 大家快啲出嚟

只會更塞

今次入曬維園仲唔100

油塘站港島方向空空如也

不服維園來辯

係tst, coming
天后出ok ?
15:25

Sor 搭黨鐵咩站落好

1.1遊行一定要入一入維園先，計人數

遊行入維園，勿做插隊撚

嚟緊 宜家咩站落去到維園？

天后炮台山

Thx 維園見